做打工仔就會失去

邊有咁多時間

如果真係想做一個可以同時保持同朋友聯繫又可以玩自己興趣，同時又可以做啲日常嘢：行街 運動 打機 睇戲 聽歌 hea。
除非你唔係香港打工仔

講真外國真係好正 （Adelaide) 人工高 返工時間短 地方大

香港地打工係同做奴隸差唔多
一定失去好多自由同時間